習近平 密謀「秘密武器」抗美 - "中日共同宣言"!

從中國上海赴日的某公司高層稱，“滬市大盤指數大跌，上海的百貨公司和高級飯店門口羅雀。儘管這樣，中國政府仍害怕資金外流，我在赴日本出差時，只能從銀行取出5000美元，根本沒辦法用這些錢談生意。對於購買海外的商品，中國政府制定了每人10萬元（1元人民幣約合0.147美元）的最高額。這些都是北京政府為了應對中美貿易戰而採取的措施“。外交相關人士表示，習近平政府正在期待一種”秘密戰術“。

這名人士稱，”這一'秘密戰術'就是日本首相安倍晉三訪華。安倍如果在9月的自民黨選舉中獲勝，那麼北京將邀請其10月訪華。具體來說，可能將安倍的訪華行程安排在中國國慶節的大型休假期間。中日兩國可能發表旨在倡導維護自由貿易，全球化，反對特朗普倡導的'一國主義'的聯合聲明“。中國是日本最大的貿易夥伴，2017年日對華貿易額佔總貿易額的21.7％（日對美貿易額比重為15.1居第2位）。

特朗普政府在9月可能對日本生產的汽車以及汽車零部件加徵關稅，這極有可能讓日本向中國靠攏，從而牽制特朗普對日的加徵關稅行為。中日近期關係不斷升溫，日本也在不斷對華釋放善意信號。日本共同社7月29日報導，據多名日本政府相關人士透露，圍繞日本主導的西非開發計劃，日本政府內部出現呼籲中國參與的方案。

安倍力爭10月實現訪華，日方有意在此之前與中方舉行相關會議。面對推進“一帶一路”經濟帶構想的中國，日本力圖通過在經濟領域嘗試新的中日合作，凸顯推進兩國關係改善的姿態。此外，日本“產經新聞”7月25日報導，赴華訪問的日本國會眾議院議長大島理森北京時間7月24日在北京人民大會堂與中國全國人大常務委員會委員長栗戰書舉行會談。雙方就安倍此內，大島還邀請栗戰書訪日，對此，栗戰書表示了積極意向。

中共整份中巴共同宣言既機會大D

安倍:wwwwwwwwww

仆你個街
番緊工架，係咪想人笑到比人炒

（=_=#）

平行宇宙

美國和日本下周四（9日）將於華盛頓進行貿易談判，日本內閣官房副長官西村康稔周三（1日）接受英國傳媒訪問時，指日本沒有打算與美國磋商雙邊《自由貿易協定》（FTA），今次談判不是簽署FTA的「前奏」。他強調日本不會為出入口設立限額，但明言日本欲增購美國液化天然氣及軍備。

美國近月向多個盟友徵收關稅，日本是其中一個。美國貿易代表萊蒂澤和日本經濟產業大臣茂木敏充談判在即，美國總統特朗普一直希望與日本達成FTA，以收窄兩國的貿易逆差，西村明白華府希望建立雙邊協議，但表明日本無意欲簽署FTA，會盡力遊說美國重返《跨太平洋夥伴全面及進步協定》（TPP）。

西村透露日本有興趣向美國購買更多天然氣及軍備，日本公司亦想投資美國市場。不過，西村明言不會限制日本汽車進口美國數量，重申最重要是保持自由及公平貿易，他拒絕透露美國一旦對日本實施進口車稅，會有何措施回應。

雖然日本想玩TPP而唔係FTA
樓主覺得架仔會反美??

究竟中華民族偉大復興係要復興D乜

我睇維基
堅定不移走中國特色社會主義道路
以包括鄧小平理論、三個代表、科學發展觀在內的中國特色社會主義理論體系為基本思想

屌你老鼠跟住黨走就叫偉大復興

唔係要日本深切反思二次大戰
手撕小鬼子
反日抗日咩

慰安婦問題呢？

中伊宣言

去返非洲搞中非聯合聲明

雜種真係漢奸黎 自己個女走去做美國人，呢邊又同日本仔埋堆

小中國又要求大日本

「特朗普政府在9月可能對日本生產的汽車以及汽車零部件加徵關稅」

Fail到 而家傾緊歐美日零關稅協定啦傻仔

輸到傻撚左？

如果日本真係咁做
我都幾睇唔起佢地

溫兆倫：800公里外一槍打死日本鬼子
阿爺八歲被日本皇軍殺死

應該算係支共第幾多千次中日和好？？？

你叫班5毛情何以堪

YOU ARE FAKE NEWS

日本點會背叛美國 , 支那誠信咁差 , 邊會企晒去支那

屌你
邊條仆街大大聲爆撚左雜種嘅秘密武器出黎啊

冇朋友到想靠日本，未免太可悲。安倍都唔知係咪選到，到時自民黨反華派上位做總理，咁中國又贏

大草原不可避

呢啲咁無力既宣言 習種都收貨

同中國定美國合作，日本會唔識揀咩？

日本同中國唔係世仇咩

入大東亞共榮圈做契弟啦

日本人有誠信 還是其他國家？

人唔笑 狗都吠

睇落去棋蝗真係冇棋可行，日日小 既小日本都要出埋

要抱小日本大腿

知唔知醜架?調返轉頭求日本

中國唔係成日笑日本係美國隻狗咩？
作埋啲打飛機新聞

咁佢咪美國隻狗隻狗囉

習無能
其實都幾廢
搞香港搞到民怨沸騰 官民關係差到一個點
搞經濟搞到一獲泡 升得高跌得痛
搞外交搞到全球一個朋友都冇
搞內政 算啦權鬥完未

1年365反日反日

依家就共同宣言

支那承認尖閣諸島係日本領土就得

平時就「手撕鬼子」，自己有事就扮熟叫人合作

其實支那狗係咩構造，點解可以上上下下都咁撚無恥同面皮厚

如果我係安倍，就嚮呢個時候高調參拜靖國神社，試一試你誠意去到邊

其實係撚狗

贏家要求輸家係好合理

中國外交部：中日聯合聲明是歷史文件不具任何現實意義及約束力